大劉縮沙 -- 多謝各位香港市民反對, 本人已達到目的, 香港人898

為答謝香港人, 地產商將會起多D 棺材屋, 加貴D租